返緊藍店兼職 大家覺得係咪一定要轉工？

如題

同事藍黃都大概一半左右 返咗年幾 因為佢藍店想轉工 但唔係好捨得班好同事 大家覺得應該點

利申 黃

唔洗
日日9hea 代糧
用盡資源
得閒make some trouble

繼續返繼續賺佢錢，當然唔好令佢生意好啦

自推一次

錢就揾足 但對啲客唔洗咁好 乜都求撚其好過佢請個同聲同氣嘅藍絲啦

我宜家返工真係hea做
睇住佢生意比之前少咗一半又幾開心

最近返工都係門口有人望 都唔主動招呼佢

好慶幸有幾個阿姐都黃 成日大大聲比說話老細聽

同周圍d藍絲無大衝突咪照番

錢照代，工照扮

咁你不如染黃間嘢
反正一半藍一半黃
情況同社會一樣
縮影嚟

藍店拍烏蠅冇野做都唔做？
我覺得應該藍絲去黃店做到停唔到手
黃絲去藍店行行企企等出糧就最好
而家藍店環境咁差
佢而家走一個員工就出少份糧不知幾開心
佢炒人的話隨時比人屈多筆遣散費(不過你未做夠兩年)

滲透 內部整衰佢 咁先難防

間公司直情紅
同事藍黃都係一半半

賺藍錢，去黃消費

對客差啲等藍無生意

記住你自己都要夠膽出聲
支持班呀姐 好難得啲姐姐係黃
有咩事 撐到恆
反正PT冇 嘢好驚！

以前quit左藍店 宜家後悔
做藍店可以肆無忌憚屌客
唔鍾意唔撚好幫襯囉

瘋狂閪佢地臉

D少數派區選之後就冇出過聲了

有兩個阿姐由淺藍變咗淺黃 遊行佢地就唔會去 但好同情我哋

原來有遣散費呢樣嘢我作半工讀緊書 唔知

小心唔好比人炒 長做長有

有啊 我同阿姐成日返工都大大聲屌狗屌政苦都真 比人炒咗 就搵多份藍店啦

sorry parttime應該冇

我公司好cheap